淡友已經唔係投機咁簡單 直情係生活態度

硬淡廢淡傻淡 都有種捨己為人精神
日升夜升 都仲要逢高加沽
無你地犧牲 牛軍都唔知點賺錢
本腳膠在此向所有傻淡致敬

同場加映：坐貨唔等於輸錢

同場加映：做淡慘過做雞

大師今日繼續睇淡